造謠分化撚狂開post屌同路人散播失敗主義

明明個個喺現場都聽到民陣有堅持四大訴求
仲要求真普選回應美國人權法案

都不斷有五毛開post席民陣屈人冇講，

人哋結尾都叫野餐朋友小心保重

造謠撚就狂開post閙人騎劫
屌自己人大力過敵人

林鄭政府多撚謝你。

今早連登仔1500人去領事館有意義又execute 得好

夜晚有民陣接力聚埋人俾你野餐

兄弟爬山分化撚就屌兄弟

正仆街

一見分化真係唔好理㩒完負評就上一頁

佢哋勁開post想帶風向

明明個集會係民陣搞話民陣騎劫最好笑

【 突發】6.27 天下為公，拯救義士，拜訪律政遺址！

學界眾志已聯手響應古蹟遊！

天
下
為
公

拯
救
義
士

push

啲失敗造謠撚就係咁冇腦冇logic

開緊工嗰個Sexman之前冇乜見
依家不斷推

有幾個造諱撚接力推

好容易㗎咋
以前熱狗搵四五個人全職回覆已經控制方向

唔好上當
Pls push this post
並去造謠post 澄清

你要知果班鳩毛 無時無刻都黎破壞

呢排d分化撚好易穿幫
成班on9

佢哋好興一唱一和扮主流

Push

三毛死全家

撐

我以為你講健吾個閪佬